覺唔覺Ilicic比人低估得好緊要？

又刷四粒 勁能到
成個VPS咁樣 但冇咁25

點睇

vps

佢隻左腳勁過阿祖安奴

成個柏金咁先啱

唔係低估 係唔識
係今季有睇下意甲先發現依條友都幾勁
當然阿特蘭大仲有gomez同zapata
成隊今季都fit

ICIC

踢巴勒莫果陣已留意佢
玩fm平價之選

愈老愈勁

佢岩踢牙仙奴

護波好勁 明明好慢但又搶唔到佢個波
Gomez都好撚勁
第一年睇

同pastore